#les objets

Un objet commence par une accolade et fini par une {}

ensuite on y met des proprietés 

Un objet permet de stocker plein d'information 

Pour assigner une variable a une information il faut mettre ,2 points (:)

````

- Creation d'un objet contenant des proprietes ,dans l'exemple choisi il s'agit des infos personnelles .

const me = { 

firstname: bob,;

lastname : eponge ;

age:25;

adress:'10 rue des oranger';

};

console.log (me.firstname);

console.log (me.lastname);


````

